同左腦細話今日地震唔返工

而家震都唔震下,
叫我點交代

人面對風波心中少不免 震震震震震